{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013826?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 화이트캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に変動がある場合は、予めお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 また、ペットと一緒に入室しようとする場合には、何らかの理由で拒否されることがあります。その場合でも、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 チェックインとチェックアウト時間を遵守し、客室内と周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約した宿泊客は、特別な特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができ、バーベキュー設備(炭+グリル)は基準によって追加料金が発生します。 また、駐車も可能で、ペンションの近くには興政渓谷と金堂渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室しようとする場合には、何らかの理由で拒否されることがあります。その場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守し、客室内と周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒には制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用はできますか？",
            "answer": "予約した宿泊客は、特別な特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができ、バーベキュー設備(炭+グリル)は基準によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには興政渓谷と金堂渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 521
    }
}